睇穿大戶明顯壓住收貨，我入左半倉287遠牛坐順風車！！！

45萬

貼倉？

點解要貼？

45萬=450蚊

叻仔 準備發達啦...